心情跩嘅時候真係唔會想點見人 食飯 飲酒

屌你老母我宜家好撚燥啊！！！
收聲啦屌你老母

想一個人靜下就唔好上連登開po啦

完全封鎖左你先

好掛住你呀 bb

一有野煩或者心情唔好就坐係條街飲酒